薛永恒： 安心出行時程式下載數字不滿意

日後不排除強制使用

哦

強調是自願參與。至於會否強制市民使用程式，薛永恒指，不會排除任何可能性

其實已經昆左好多支那廢老同藍屍，唔通仲要阿婆裝機？

好嬲好嬲

忽上腦，當自己係學校訓導

無手機係咪政苦送比我交埋月費？

裝你老母

上淘寶買download數啦

唔裝係咪又反政府啊

我用返Nokia 3310都唔鬼下載

唔裝就係顛覆國家

條女唔愛我，我都唔可以強吻佢架喎

叫班支那人翻牆download谷大個數囉,銅芯口罩

有冇人出錢幫政府遮醜，買下載率返黎

埃及IP下載次數700萬咪得

你係某黨黨員就得

單左咁又點，我自己從未見過人on99係到掃個qr code

邊個唔裝就違反國安法
邊間廠商唔強制更新安心出行
同係出新機既時候唔裝安心出行就係違反國安法

係未有換手機資助？
用緊3310喎

唔滿意？你邊位？

強制自願計劃

如果我份工可以係咁就好
做完既product冇人用/買
我唔使負責仲可以屌番d人唔用

呢條垃圾快撚啲收皮啦屌

用3310
已經違反國安法
老人家都一樣

出國安囉

前排又話好多人用

正苦送iphone12?

老老實實 得上一代藍多 但係佢哋邊識用

無錢換電話都係違法

一人一部機？

學識左用api未

邊個唔裝又犯黨安法囉

利申 已經準備好「犯法」

先唔講監控，我當冇先

咁裝個app有咩用嫁?

市民有得選擇：你一係比我內射，一係比我中出，好自由

我無錢買智能手機

姦埋殺埋都得
做香港狗賊都得

而家係要條女強吻返你先得

政府工就係咁

你唔滿意關我撚事
我就唔會裝隻木緊落自己個電話度

用公帑買小米華為俾冇電話嘅人咪得

你派錢一人一皮，裝左先有，即刻大把人裝
裝完會唔會del返另計啦
反正都係想要個數字靚姐

500萬藍屍呢？ 當你一半呢，有冇250萬人下載？

一人一部smartphone 再講

咁都叫好過無
但現實係做唔到

命運計劃
自願參加但反對既就用鎮魂曲射鳩你

早排張建宗先話要20幾萬下載量好理想

香港人或者住係香港既自認中國人係好懶，
掃完冇錢冇現金劵冇印花係唔會有動機掃code，
唯獨李屍傿呢d頭號死忠可能例外。

但係掃code有獎就會變左係唔係落街都掃。

放心

佢一定喺入邊裝埋定位

咁就全香港人輕鬆監控

都係班老人家字都未必識 鬼識用智能電話

又係呢條仆街，講親野都係鬧香港市民，當自己係皇帝呀？

錯，佢係覺得你係奴隸

俾錢apple google 預載囉 on9

防疫為名
監控為實
次次爆親都係免檢同
外地傳入個案

沉默大多數去哂邊

準備有 3310 炒價

睇嚟叫得永恒嘅都唔係好人

爆左電話mon用唔到 幫我買部IP11唔該

幫佢買夠3000萬dowloand數

你叫啲公務員刷數字囉
屌你老母
柒吓柒吓咁

屌 日日連登見到呢條撚閪個名
乜閪嘢洩鳩痕
你自己你安心上路喇
不滿意咪去死撚咗佢囉

下載數字少唔係去檢討個apps差, 而係檢討市民

將安心出行列入國安葬法附件，邊個唔裝就犯法。包保個個都裝

唔好講黃，就算藍既好多唔會用啦

自己刷喇撚樣，新加坡已經有板睇，你唔係以為我信你班仆街呀？

買到佢比Store落架

自願裝->揀唔裝->屌你呀迫9你裝

強制自願參與

中共無比錢淘寶買數咩

前兩日搭電車，見到幾個講普通話嘅疑似內地生喺度討論緊點樣安裝

app store 可會否ban q左呢個app developer？

自己去淘寶買點擊率打飛機咪得囉, 幾千萬下載不是夢

阿婆得老人電話

我都冇手機
唔通政府送部iphone 12 Pro 256g 畀我下載咁陰毒？

阿婆豁免咪得囉 想監視後生之嘛

我無錢join上網plan喎

家陣心情一定好撚跩

有無得report到佢下架

呢d人形垃圾充斥香港 阻撚住晒

係有用既野 唔強制都會自己裝
係冇用既垃圾 你強制完 我咪一樣鬼機鬼卡
成班垃圾做官從來唔會檢討個問題係邊

送部IPHONE12PRO MAX 512黎我就裝

黨安法拉晒唔裝嘅人囉

政府鼓勵市民慳錢（買外賣/唔食/帶飯）
用心良苦

唔夠多
唔夠資料俾黑警用

其實大把方法比佢刷使用次數

拍夠6次qr code換一個口罩，每個選區請pt整個站換，已經引到一至老野、c9玩
一係就同動畫公司合作，7日內拍夠50次qr code，送紀念品

大把玩法不過班專家同政府咁廢整個app已經係極限

數字啫，做數咪得

我就唔信焗腸自己去邊都掃
不知所謂

我見過一次，成班支那人嚟

上淘寶搵人幫你洗數
幾十萬一個月唔係要我教呀

唔好咁講啦 人哋有可能會做

原來藍絲實數得40萬

五百萬人去哂邊？

Nokia 銷量大幅上升

交唔到數, 老羞成怒

但係後生都係得3310

我屌你個老母

個政府有冇嘢係make sense 嘅？

估唔到要戒智能電話竟然係因為咁

出 symbian version 呢

3310 ready

之前又話40萬好撚勁嘅
又黎鋪路啦 屌你老母

咁炒咗你自己先啦

薛永恒: 唔愛都可以床

點強制

買dl數囉 on9仔嚟

之前唔係話好多人download 㗎咩, D 藍屍呢

又玩語言偽術

民建聯幾時做嘢 幫啲啊公啊婆install 呢個app

要唔要出去罰企

目前下載數係幾多

狗：噉係你唔好彩啦 拉得

香港人遲早全民用返功能電話

你唔滿意關我撚事
大鳩哂啊依家

立個緊急法lor

政府5千蚊裝左即時入數

快啲去鴨寮街收購3310可能到時搶到$3000一部

佢每人送部iPhone 12 我咪會幫老豆老母裝。自己用番3310。

浪費手機d位，垃圾

點強制？
app store 落你架點算
得3310 點算
幾時一人部華為手機呀

Sales 跑唔夠數，可唔可以逼入嚟嘅客買返件貨先准走

當立法強制安裝後 黃絲防疫撚就會幫港共舉報邊個唔裝 佢地話同戴罩令一樣法例黎架嘛緊係要守 而且係為防疫

可以點樣強制市民使用
佢當自己係上帝？

ota push 落去

唔識呀, 得唔得呀?

quit囉 姐係你份工做得唔好

呢條友，上左位後就離晒地！ 唔滿意自己下載幾千次 ！ 屌

藍絲唔夠數

個政府無腦要全世界人跟住佢一齊無腦

強制參與自願性交

真，類比返台灣日本想人捐多啲血果陣好多campaign去引唔同興趣既人去捐
港共政府入面班行政機器識條鐵咩，撥舊錢出去就當做左野架啦

大家首先要知道
由一開始689要整創科局
就係應承咗上面班官既政治任務

到今時今日疫症橫行
疫情反覆可升可降全部都係人為操作
就係為左推天眼計劃

奈何港共呢個承辦商太撚廢
收撚左咁多錢，咁撚多人手同時間
到而家仲係得個吉，創科局局長係首當其衝
係要對北京問責的，一個唔好彩上面覺得忍撚夠你
貪污公署就會爆晒收受利益既證據出嚟

佢咁撚緊張個數字唔撚緊張個疫情？就係重點
到底邊個對下載數字不滿好明顯

meet唔到target sales係咪要切腹負責

邊個唔用就犯國安法

上淘寶買下載數囉

垃圾, 唔夠人咪上淘寶買人囉

手機無上網咁點，政府俾埋月費

直頭顛覆國家啦

唔用智能手機又點話

唔裝就話你違反國安法

呢d 就係老共邏輯，係我場輸就走得，唔輸錢唔准走

"好黃"既公務員全部裝曬

條柒碌真係好大官威喎

你唔裝, 就唔比你搭車, 入鋪頭, 餐廳, 用任何服務
你點避?

不滿意因為active user係download次數既1成都無？定係因為download次數7777之後無升過？